聽日考final 但係溫唔哂d notes

點算

same

抵撚死喇日日上黎鳩噏

9號final但背唔能哂

我都9號final，每日讀到成5-6點先訓都溫唔完
把打咩U

今晚考但背左一半都無

到你考左幾次就會發現其實背唔背嗮其實一樣

EXACT7LY

背唔哂點A

同讀chin u差唔多姐

Poor boy with a defective brain

今日果科reading多到仆街 放棄左了
溫緊下一科stat 廢事分散精力

聽日final 而我仲未開始溫書

pass is ok

我既目標係A+

You like la on9 jai

a+同c+出黎都係做會計狗

咁都有分係big4做同local firm做既

YES

BIG4做左一年就想考政府工了